明白一起不過是 無數次對不起

之前睇過個post講互相鐘意但冇一齊到

原諒所有不辭而別
送呢首歌比你

唔好再聽張敬軒啦

雖然自己都係咁聽

我最常播放25首有20首都係佢

咁樣呀...

都幾有taste嘅 算你嘞